【公投】燒唔燒村？？？？？？？？

出面成班係度帶風向，又話圍村外人多過牛屎佬，又引用侯志強話，比錢拆祠堂都得，講咁多咪又係想，咁低件事，政府就最怕亂嘅，一切嘅目的就係唔想再升溫

比你班仆街咁低件事，咁屌人老母，咪唔洗付出代價？同你講呀，呢件事就算比錢都要燒鳩你祠堂呀，就算象徵式都要，廈村，南邊圍，一定要付出代價

比打蝦到上心口，要以牙還牙
要和平非暴力牛屎佬：打人唔洗付代價正呀，下次打大力d先

推

俾錢道友做

事實係 嗰d地方又臭又多蚊 有一半圍頭佬 都搬咗出去其他私樓住 自己圍村入面 幾幢樓攞嚟放租

728南邊圍討伐

其實元朗好撚危險
有黑社會 有牛屎佬
牛屎佬你未搞佢已經打到入港鐵 搞鳩佢地可能汽油彈都出埋
仲未計元朗警區成班都係牛屎佬臥底黎 一齊夾攻既話

仲要你死傷完被補無任何意思 佢地丁屋照起、黑社會繼續盤據 根本唔值
呢d牛屎地方由佢地自己腐爛咪算 根本政府都唔想理呢個地方 新九龍城寨黎

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

朱凱迪話 佢地村內有分化，有d人唔認同咁樣出黎打市民， 如果燒村只會令呢d人 出黎 保家衛鄉

哦，冇同你講咩？一去到即掟雞尾

咁咪叫佢講帶頭係咩人囉..

外邊d 人個觀感覺得你放火燒村一定會急劇反彈
就算個人俾人打既都係咁話

［發夢戰術討論］

1）體重 （有重量男士專用）for 落單奶野之用
唔知大家知唔知棒狀武器最驚埋身戰
物理d咁講
速度= 力量 長條形揮動時 棒尖移距最大 亦係最大力個點
所以一定要埋身打
一近戰 佢打唔到就要放手 換拳頭
所以追近左唔好跑 要調轉頭用體重撞低佢 再壓住黎打
相信大家都有鎖鑰係身 通常鎖鐵閘個條都係又長又尖 小心插到眼睛

2）背部
唔好走散 唔好亂
有無睇前線點做 將個背交俾戰友 唔好驚 要守好左右
古代步兵陣！！！

3） 有盾既拎盾 有頭盔既戴頭盔
有頭盔木盾驚西佢地拎刀呀

4）拜山點可以無鐵鏟呢
幫手鬆一鬆d泥 等佢老人家唔好壓得咁辛苦呀嘛
鐵鏟重要夠重夠硬

5）黑衫 ！
呢個星期我要個個都著黑衫出街
驚俾人打？ 驚俾人郁？ 散播恐懼 ？
我地香港人驚西呀
我希望呢個星期日日都係著黑衫黎反抗恐懼

有無野想加

Cut 光纖實際啲

大家想唔想知，用風水角度可以點搞個山墳，令佢可以影響後代？
打緊文轉頭post

我聽到好多人支持燒村

直接起骨出黎

燒佢老味臭閪啦

點止呀，元朗差人有唔少係圍村人

鄉黑警一齊揼你，係為保衛家園

各位勇武我唔反對
但係放火大家真係要三思

先唔講究竟燒村可行性有幾高
比你真係燒到
只要有一位小朋友受傷什至搞出人命
整場社運立即玩完

你係發夢啫

屌唔記得講，咁真實嘅夢都係第一次

一定要和平，唔可以係報仇，而係抵抗

收集用過嘅m 巾痴祠堂

我真係唔知點解個焦點忽然比人轉左去牛屎佬度，本來個運動係反送中，衣家浪費精力搞牛屎佬??
必定捐兵折將又輸民意!
咁on9 嘅事做嚟為乜 ?